（假設）就算條女真係雞，都唔代表可以被姦

根據你地邏輯：

你條女/老婆都係俾人（你）屌，咁俾我姦左佢都一樣姐